泰國確診第4宗新型冠狀病毒病例 屬首名泰國人感染

泰國傳媒報道，當地確診第4宗新型冠狀病毒感染病例，患者為泰國女性，是首名確診的泰國人，她去年底曾到過武漢。

報道引述泰國公共衛生部消息，表示患者73歲，去年底曾到訪武漢，目前在佛統市一間醫院接受治療，病情正在好轉。她早前返抵泰國時，因為發燒被隔離，其後確診。

泰國境內已出現的4宗確診病例，3人是中國籍，其中2人已經康復返國，第3人正在當地接受治療。

泰國公共衛生部表示，目前當地疫情可控，並已採取措施防止疫情擴散。

成廿鳩幾日潛伏期

成個月前都奶嘢

Join the club!!!

大禮陸續有黎

賺支那錢係要還架

又雞流感

屌原來確診左係可以醫得返
搞到全城戒備咁做乜鳩

講到無藥醫,又要等疫苗又盛

仆街支那人累全球

感覺死亡率低過沙士
但傳染易左

香港人一個都冇？

當年沙士夠有人醫得返，係咪就代表好少事？

已block嘅五毛黎
唔駛理佢

其實呢刻唔死得都唔代表無手尾

咁撚無腦都講得出..

屌，周圍播毒
好心就出旅遊警示啦

所以邊可能無

係咪越奶共越易出事

伊波拉都有機會好番架, 你去中下

希望快d睇到馬來西亞確診既新聞